%@Titre: Amiens -- 1998
Le 1\ier janvier 2002, les prix seront donnés en euros. On suppose que
1 euro vaudra 6,50 francs.
\begin{myenumerate}
\item En appelant $x$ le prix en euros et $y$ le prix en francs,
exprimer $y$ en fonction de $x$.
\item Quel sera le prix en francs d'un loyer valant 280 euros ?
\item Quel sera le prix en euros d'un véhicule valant 58\,500 francs ?
\end{myenumerate}